有冇人溫習睇一次就記得哂

讀咁耐書都係咁
啲notes全部睇一次
書就略睇
閱讀完就記得
我一直以為個個都係咁
但係成日都見到其他人話溫習溫唔入腦
又溫好耐咁
數學當然另計
呢啲溫習方法理科仔永遠冇份